Kaibas soldati naine Ann Ans ehk temma Poeg Ans Sobla mis Surrju wallas ehlawad, temmale mis suggust toitu ei annawa ja palluwa las Kohhus sunnib Poeg temmale toitu anda.
Kohhus moistis: Surrju Koggokonna Kohhus palluda, las sunnib Ans Soblo, Emmale toitu anda, aga kus temma sedda ei lubbab, sis temmale ette lohet, kui sis Emmale lubba on üks teine palluda toitu anda, aga sis Poig kus Emma ükskord surreb, temma warraks keddagi ei saab.
